избранное должно работать отовюду
фаворит должен сохранятся
пустая строка в поиске не должна работать
добавить подушечки для страницы фаворит (сериалы, фильмы)
сделать навбар постоянным
сделать заглушку на пендинг компонента
сделать рейтинг
допилить сериалы
допилить форму
сделать рабочий токен
сделать заглушки на ноимейдж
сделать аватарку для юзера и меню
футер?
дебаунсер
сделать стили
